久未露面，羅志祥現身黃鴻升追悼會

人死咗先識後悔
做騷姐關我撚事

點睇

去唔去都俾人屌

一死泯恩仇？

車已炒

多人運動緊la

死傻系

跳返個光速屌西舞送別昔日好友

咁快開追掉會？

已經設緊靈喇
不過樓主張圖係舊

舊圖

睇埋啲大陸網當堅嘢